# Upload images

REST-API для загрузки файлов на базе JAX-RS. Представляет собой простое web-приложение, упаковывающееся в war-файл.

Команда для сборки приложения: `mvn clean package`.

Поддерживает загрузку нескольких файлов, при этом для каждого файла создатеся preview и возвращается клиенту в закодированном виде (Base64).
Превью имеет формат png.

Для загрузки файлов через multipart/form-data нужно обратиться POST-запросом по адресу `/rest/upload` и список файлов передать в параметре `files`.

Для загрузки файлов в формате Base64 нужно обратиться POST-запросом по адресу `/rest/uploadBase64` с передать JSON со следующей структурой:

`
[
     {
         "name": "blue-bullet.png",
         "base64Content": "iV..."
     }
 ]
`


Для загруки файла по url нужно обратиться POST-запросом по адресу `/rest/uploadUrl` и передать параметр формы `url`. Если переданный урл будет указывать на картинку, то она скачается, сохранится и для нее будет создано превью.
